# Тестовое задание

## Задание

Реализовать апи "кошелек пользователя":

1. Сущность юзеров (name, баланс по валютам пользователя, общее кол-во операций)
1. Сущность финансовые операции юзера (поля юзер, сумма операции (мб как положительной так и отрицательной), валюта операции, тип операции(income/charge зависит от знака суммы), название операции).

Хотелось бы увидеть служебные поля в сущностях(типа дата создания, дата редактирования)

### Методы

* GET
* POST
* PUT для операция
* DELETE(не хард)

### Используем

* Symfony
* api-platform
* PostgreSQL

